阿仙奴(馬撚妓) 推出全新球會 logo

係型wo馬撚奴

馬撚手足應下啦 呢個係最新流出架
我識馬撚奴高層先得到
印波衫時可問下老細有冇貨

好尷尬

好尷尬 x2

又出黎柒......

咁短就唔係馬撚啦

樓主應該盡左力
但真係睇得好尷尬....

+1

樓主不要丟曼連手足架啦...

禾係馬迷 支持左十五年

仲要自己推post...好尷尬

曼聯新logo

高汁好多

屌

真樓主果個小學生都做得好過佢

其實樓主小學畢業未小朋友都笑唔出啦

曼聯球迷係咪輸到傻撚左...
輸比隊垃圾阿狗又真係幾傷自尊

一名29歲的青山醫院成人精神科男病人擅自離開病房，病房職員隨即通知保安員在醫院範圍搜索。該院翻查閉路電視紀錄後，相信該名病人已擅自離開醫院。醫院即時報警，並向醫院管理局通報。病人現時仍不知所終。

樓主即刻深潛

搞錯 成班笑我馬撚logo
我代馬撚屌柒哂你地

條垃圾真係自己抽自己笑

幾好笑wo